彭博：香港人將股票賬戶變新型抗議武器

蘋果全文

彭博全文

《彭博》文章指出，香港的民主支持者正在揮舞着一種新型抗議武器：他們的股市交易賬戶。為表示對黎智英的支持，香港人一直在購買其媒體網絡壹傳媒（282）的股票。結果，該股在兩天內上漲了2,000%以上，使其達到了6年來的最高水平。「有大量的散戶投資者購買，」京華山一國際駐香港的研究主管彭偉新表示。「如果只看出價和單筆交易的大小，那麼大多數都非常小。」

文章指，儘管公開抗議因社會疏離規定和國家安全立法而受到限制，但通過網上論壇組織獲得的股價飆漲表明，北京官員要想壓制香港對於內地加強管制的反對意願也絕非易事。

翻版kodk

聯署支持封殺微信同TikTok

推！！！

pin la

推

Push

開始有波蘭式的抗爭味道
把抗爭融入日常生活，每事均與政權對著幹

上到國際新聞

唔係想反對，但好似益曬班炒家

永遠與港共為敵
每分每秒都與港共為敵

唔係只係口號

就算係平日抗爭 點都有人可以從中獲利 由佢啦

咪當佢地叻仔識搵水腳囉

調轉左
係政權永遠同人民打對台

But 對著幹係蝗語 改下口

就係要反 日反夜反 大反特反 就是不讓中共得到想要的

當課金

本應如此

國家隊去L咗邊呀

經濟戰

肥佬自己hold住七成股份

買爆

黃色股票圈

sound bite 一流!!!
外國L最鐘意呢的topic, 21世紀再搞簽名反對唔會有報紙報, 今次真正一人出一分力, 但效果好過眾籌一百倍!!!

因為真係好誇張

係咪有大鱷扮散戶?

迫出嚟

pish

勁撚過kodak

遲左1日 終於上左國際新聞！

反對所有政府政策
話之你派10萬
收完錢拎去壯大自己陣營
然後繼續屌
你吹咩?
依家擺明對人不對事
無論個政權同班狗做幾多好事
我都會好似熱狗咁瘋狂狙擊瘋狂屌

可唔可以搜埋匯豐阿，我想佢又升三倍

係咪要繼續買？ 無知問下

藍屍: 多謝黃絲幫我托住, 我炒高再出貨, 記得STRONG HOLD

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

政府收印花稅都收到手軟

香港人真係創意無限

唔好內鬥就最好

推我願榮光歸香港

香港窮得只有錢，無屋都有錢

咁多藍屍渣住最好跌多d

靚畫面

我唔係藍屍 但支持國安法

一日升左300%

我地要嘅只係個勢同民間表態
呢樣野支那傾全國之力揼水燒錢都做唔到

但有班放負撚永遠漠視輿論價值

on9啦 藍屍會唔會琴日入啊
琴日入個d多數真心撐 今日入先多返d炒家

琴日入驚條撚？

勁過美股

驚咩？驚放唔出？
你自己唔係炒家又使乜驚？

韓國人捐金 香港人買股票

跌到4蚊再講

你老母，呢個正苦真係高，成日都助攻

香港人向港共發動超限戰

On major online forums such as LIHKG, posters urged people to continue buying the stock as well as copies of Apple Daily.

笑死 做得好啊巴打
同呢個政權包抝頸到死嗰日

push

真人版半澤直樹
不過半澤直樹好似係真人版

今日有冇黃絲入市呀?
自己睇下連登POST,
你係咪敢講今日無手足入市?
隔離POST 幾多兒登覺得買股票=注資

老實講，蝕我都照入貨，
唔係錢嘅問題，
係對鎮壓自由民主嘅極權反抗

不安 已報左驚同國安

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫手推爆佢！買爆佢！

呢個share比印度手足應該唔洗三日爆十萬

pushhhhhh

CLS

其實根本等於眾籌
共產黨咁叻封埋個股票市場佢呀笨

真係攬炒埋個金融業

黃色股票圏

爆到咁一定有大戶
散戶就自己諗
反正你依家買藍籌咪一樣收皮

#HKisGB

炒還炒 大家唸下個市值差會去哂邊
國家隊pump完水再放番都搵成十億
又一把中共回血劍

呢單新聞真係俾外國人睇到香港人喺金融方面既知識同創意

國際金融中心式抗爭
外國人：未見過要革命嘅地方咁疊水

香港真係好癲

凡政府擁護的，就要反。
凡政府反的，就要擁護。

革命，本身就唔係一件理性嘅事

夠gimmick 啫
平時港股老千股炒得仲勁

難民黎炸我
小小地夠買蘋果既

記住訂閱蘋果

以後起碼一日一份蘋果
一個月300 叫少次雞都喺返度

香港人示範咗點用股票投資去抗爭！！！

臨收市已經跌返晒落去

Truly be water

呢個好笑

希望大家團火繼續燒落去

買既係良知 班連登仔轉個撚頭就放哂

agger
但我唔識印度人，點reach佢地好？？
佢地玩人海戰術真係好勁

繼續燒，燒到黎明來到

香港人有的是錢

我地就叫全民小康啦呢D, 用錢黎投票既, 問你死未

彭博唔會真係以為連登仔仲有其他買咗嘅人真係幫肥佬黎呀 根本全部人係為賺錢 以為班港豬有咁撚好真係支持仲要有啲人不斷水人買 長揸就真係支持啦 現實係點唔使講啦

佢哋幾時有做過好事

作為國際金融式既抗爭模式(雖然只可以講係自High)，
但你唔行暴力推翻政權路線既話就自然只可以係咁。

無錯
所以佢唔會放
3成畀人任trade
傻9

波蘭 feel

yeah

出刀都好無謂。叫人出刀更加

但係仲有人講買股係為賺錢，明明就係為咗落中共面子先買
香港人課咗咁多次金，唔講以為每次都有實質回報先去課去眾籌
愈打壓愈反抗

今日有喇，好明顯電腦盤

起底 放負傻仔 hi

今日財經台 好多 藍絲 5毛 唱衰

邊有呀

Exactly,藍屍先唔會尋日入

其實買報紙，運輸工人/報販都有機會係藍賺咗啲權衡輕重就得

你確定係我藍屍5 毛?
我只係話你知, 你炒股根本無幫到蘋果,
要幫蘋果, 一定係捐錢/訂閱/ 買報
你炒股只係幫緊藍屍托住出貨

香港人好波！

咁都上到彭博

人多真係大哂

連衛兵係咁 唔聽人講野 總之你同佢地果派唔同意見就係分化撚 就係藍絲
佢地要幫藍屍/大陸人高位接貨 比錢人地賺咪由佢地囉

我只係唔想手足鳩衝買咗蘋果股票就覺得做咗好事
實際係比緊錢藍屍

pound of being a LIHKG son

其實根本買蘋果報紙就夠哂皮 D錢100%落蘋果個袋

去到股票市場 你舊錢又唔係100%比蘋果/黃絲
高位買入果個股票 上一手分分鐘就係藍絲/大陸人 都唔明點解要做呢D有機會益到佢地既行為

奇實你明唔明
一位懂事 比人高調拉 照計 股價會跌到很低
但點解股價會坐火箭升呢

邊個無面？邊個會無面呀
你估個撚個用身家炒股？ 知唔知咩叫信念 同團結

重有 牛牛 隻字不提 點解爆升 好多紅底財經 都唔夠膽報

可能以後買股票都比狗咬

對我地黃絲黎講, 面子重要, 定係贏重要? 你依家送緊錢比藍屍
我覺得上年, 16分鐘眾壽達標幾百萬, 係團結
炒股根本顯唔到團結, 藍屍都會一齊炒上去

如果你留意開股票, 其實幾經常有股票一爆升1倍以上, 唔代表D 咩

問一句如果蘋果被查封咁點算1

除左猶太人之外
最有錢嘅抗爭者非香港人莫屬

唔好登

將對抗港共嘅精神融入血、刻入骨
時時刻刻 分分秒秒 成為下意識習慣

對於外國人嚟講
香港人呢個新戰場可能有啲難理解
但就係因為政權不斷打壓先會有呢個情況出現

用富途買？

又有新玩法

星火都俾人屈貼錢俾人買毒品，
唔通個個手足都唔好幫咩

佢股價高，借貸息口都底啲，
評級高啲，俾人追債機會都少啲，
有基本投資知識嘅人都知啦

唔係講笑 買282真係好好有威力 成個世界都focus左係我地到 有一種「估唔到咁都得」既感覺

繼續買落去，加速師就會搵港交所出招，到時揼石頭了

直頭好似大奇蹟日咁啦，
公司高層俾人拉晒，
股價升3倍，
報紙賣清光，
幾十年嚟有邊間上巿公司係咁樣?

個政府好多時主動同市民對著幹就真

你連因果都調轉咗, 仲講基本投資知識
業務正常 > 股價好 > 息口成本低
依家蘋果係股價炒高 , 業績唔好呀

自己睇下D 妖股, 成日爆升幾倍, 但年年蝕錢, 你估借貸成本係咪低

今時今日有邊間上巿公司業務"正常"

唔好曬氣 成班弱智送錢畀莊家
仲要作埋啲理由說服自己
黃絲自己左右互搏搶錢就叫幫蘋果 是但啦